今晚七點何妖辦事處門口慶祝

酒水自備

損左粒 lin 有咩需要慶祝
冷處理啦

落選先慶祝